To:龍穿鳳

DEAL

👶🏻❓❓

see golden

K

佢an狗黎架

佢睇唔到了

一齊去膠登啦

去膠登啦

過膠登😂😂😂😂

死返膠登